美情報官員稱中國是最大威脅 北京氣炸: 美國政府一堆胡亂拼湊的謊言

中國外交部發言人華春瑩星期五在例行記者會上對拉特克里夫在《華爾街日報》來論版上發表的評論做出憤怒的反應。華春瑩沒有針對拉特克里夫這些具體的指責做出具體反駁，而是給予了籠統抽象的反駁。

法新社援引華春瑩在記者會上的華說：拉特克里夫只是繼續重複謊言和謠言來污衊和抹黑中國，肆意宣揚中國威脅論；我認為這是美國政府近來所炮製的又一堆胡亂拼湊的謊言。

截至北京時間星期五晚上8點40分，中國外交部網站還沒有公佈當日的記者會記錄。與此同時，中國官方媒體已經發表出來的報導中沒有華春瑩的上述說法。

中國共產黨北京市委主辦的《北京日報》發表的華春瑩在記者會上的評論也不包括上述的說法。

《北京日報》發表出來的華春瑩評論也是籠統抽像地反駁拉特克里夫，沒有應對拉特克里夫在其文章中提出的針對中共的一系列具體的指控。

拉特克里夫指出：“美國情報顯示，中國甚至對中國人民解放軍成員進行了人體測試，希望發展生物能力增強的士兵。北京對力量的追求沒有道德倫理界限。”

拉特克里夫說，中國應是美國未來國家安全的首要關注點。他說：“華盛頓也應該做好準備，領導人必須跨越黨派分歧，理解這一威脅，公開談論它，並採取行動解決它。”

據中國官方的《北京日報》報導，中國外交部發言人華春瑩在星期五的記者會上說：“一段時間以來，我們看到美方的一些政客肆意妖魔化中國，惡意攻擊中國共產黨，企圖要割裂中國共產黨和中國人民的關係，挑撥中國共產黨和中國人民的血肉聯繫，在美國國內大搞“紅色恐慌”和“白色恐怖”，根本目的就是要將意識形態分歧政治化、武器化，綁架兩國人民、綁架中美關係、綁架美國國內的民意，來滿足一己私利。”

據美國福克斯新聞報導，拉特克里夫也警告即將上任的拜登政府不要“將情報政治化”，他還敦促他們“誠實地承認”中國是美國“面臨的最大國家安全威脅”。

他在接受福克斯新聞獨家採訪時說：“我現在希望選舉已經結束，現在人們已經投票，如果拜登政府上任，他們不要政治化情報，誠實看待中國，承認中國是我們面臨的唯一最大的國家安全威脅。”

他還表示，美國面臨來自各個方面的威脅，從軍事、經濟、供應鏈問題、外國投資到科技、5G等等，“中國是所有這些領域的唯一國家，也是唯一威脅到美國霸權的國家”。

據報導，拜登過渡團隊拒絕對拉特克里夫的警告發表評論。

兩黨共識?
又話對中國強硬, 點解呢啲警告又唔評論?

另外, 訓左無睇
CHINA JOE同HARRIS係咪連口遁黃之鋒單野都廢事?

呀~~~~~

bored with their patterns of responses...

燈燈可能係兩黨之外

睇得起你又唔鍾意
睇唔起你又話你反華

氣炸師

你又一路要做人對手
人地當你對手又唔高興

以下描述有幾多人信：
中國沒有任何強化人計劃

反共（和黨）係兩黨（民主,共產）共識

做賊就係咁 一俾人提防就廢左武功
做強盜就唔同 不過你唔夠人打呢 支那狗

好嬲好嬲

垃圾支那同北韓一樣，潑婦式外交